[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

五毛：理性討論

班友係咁用邏輯謬誤去詭辯, 真係唔知邊忽理性討論

twitter 都有支那tag
連登幾時出呀仆街

屈毛點計?

係咪屈, 連仔應該有system 睇晒條友講過乜

#HKisGB

bammmm

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部

任何合乎falsifiability 嘅理據去反駁